婆婆枝旗放左入海濱.....

頭先睇live 見到婆婆插左枝旗入去
有無巴打知佢有無後備旗？
枝旗可能對婆婆好有意義 陪左佢咁耐
唔知有無巴打會聯絡到婆婆

推

婆婆

推
得細版龍獅旗 唔想婆婆無旗用
呢幾日都好緊要

王婆婆應該有多幾枝旗
佢好犀利㗎
示威常客
不過如果大家見到佢都幫手睇住佢
照顧吓佢

唔好俾佢同其他女仔有事

p

佢真係好犀利每次都係最前線

Push

係啊
仲要次次都出盡力嗌口號
連哩啲咁夜嘅抗爭佢都係到
希望佢要小心身體

阿婆收咩風 可以下下去到咁前線

放心 佢有幾多枝

好多枝*

懷疑婆婆係連登絲打

婆婆好勁

咁就好喇
多謝解答

可能好快有你問我答post

呀婆都上連登

諗起之前有個會員話自己係婆婆 , 你問我答

SNOW ?

岩岩親眼見婆婆拎住2支細旗

阿婆行得快

我睇蘋果live仲見到有個人揮緊枝旗，但未知係咪婆婆

見到呀婆走好撤啦

唔好睇小呀婆 呀婆一日二十四小時睇住連登 fb又要話你聽咩

婆婆佢先係遊行示威集會抗爭嘅老手
分分鐘連登巴絲收風都唔夠佢快

我相信牙婆冇一枝旗會有千千萬萬枝

頭先見到婆婆
無事仲好精神
有力氣過我地後生

好似拎番了

當我冇講過

婆婆都叫死黑警

依家佢叫緊差佬俾返支旗佢

保護婆婆 香港瑰寶

我睇蘋果話佢拎唔返呀

睇緊蘋果live

婆婆岩岩比便衣打個頭

見阿婆沖番轉頭屌黑警嚇撚死

？？

真？

睇live聽到婆婆嗌緊啲狗畀返支旗佢

咩呀

男嘅有事咁點

佢真心勁
好似day one到今日都到場

海濱正式成為英國國土

我次次行到現場幫手都見到佢 同佢傾過計

佢有tg? 又識上連登?

婆婆真係好勁
發夢之前物資散貨 好多狗圍
婆婆衝過去堆物資度話所有嘢都係佢嘅
問啲狗查咩身份證

然後有外國記者訪問佢
佢一口流利英語

香港多幾個佢就好

所有人都唔可以有事

唔準你搞差別對待，囝囝都唔可以有事

收旗啦

即係拎唔拎得返同有無俾人打頭啊

婆婆睇開香討Baby Kingdom當然快啦

睇立場live 好似攞番仲跟大隊一齊散

有時仲會用旗擋住黑警嘅鏡頭，保護其他示威者，佢真係好有心，好好人，仲要好好體力

佢同我地講嘅 有25 仔拆反對割海濱啲牌 佢去話果啲人 然後比人用手打佢個頭

但應該無乜野 仲好精靈

唔係掛 屌

前日發夢跟大隊去狗總，去到佢已經舉緊旗

有無人有拍片

英國旗好易買啫

長期高舉枝旗都應該好撚攰
婆婆真心勁

見到婆婆最後走都高舉枝旗

真心可以幫阿婆寫本傳記，學習阿婆既精神

上面有巴打話要照顧阿婆，想講不要叫阿婆carry我地好過，如果有睇post既巴絲就知阿婆該行前行前，要走知點走。

強烈要求為阿婆寫傳記，一本屬於香港人不屈不撓既傳記

Pish

77絲 你問我答

大家照顧佢呀

推到有片

有無圖，香港瑰寶都敢打

呢啲一定要影到

我覺得啲記者可以去訪問下佢
做個專訪

次次都見到佢

救婆婆

壹周刊facebook 琴日有

有幾間報館專訪過

蘋果做咗個

拎唔返

我發夢陪婆婆去急救站
佢係前線衝緊去整鐵絲網個陣一齊衝
我同個鬼佬都有睇實佢

一翻混亂後見佢冇拎支大旗出左黎
禁住個頭話岩岩好似比人用遮打到
我自己就覺得係因為太混亂冇人見到婆婆所以唔小心整到佢
婆婆就話係入面有鬼打佢

咁陪左佢去睇睇個頭之後
就見到佢拎住支後備中旗揮喇

婆婆無事多謝各位巴絲關心

傳記，無係專訪

他朝一定要入中小學生課文範本，同列為中小學生必讀課外書

啱
以後有任何抗爭活動
如果見到婆婆都不妨問吓佢意見
佢真係真係好撚勁
知道咩時候要做啲咩
一時又可以企到最前指住啲警犬嚟屌
又可以帶頭叫吓口號
又可以用支旗擋住警犬錄影
又可以幫手保護物資

我無 係之後再同我地講番

5分鐘前

所以依家隻旗攞唔攞得返？
婆婆有無事？

推！！！

Sorry 打字太慢
自膠

王婆婆！唔係個阿婆，真係有落過場好多人都知，王婆婆比我地任何一個人都上心。

我見住仲有支 一齊搭緊車

我地幫阿婆籌旗，一枝應該唔會好貴，一日pt錢點都應被夠，到時豪多幾枝比狗到仲得

婆婆全勤

傳記，無係專訪

本傳記他朝一定要入中小學生課文範本，仲有列為中小學生必讀課外書

阿婆要係香港史留低佢既智慧，腳毛

i love you 王婆婆！

安全就好

絲80歲，你問我答

佢入去之前我哋問佢係咪真係要入 會犯法俾人拉喎
佢答我「我知有咩後果，但係呢個係我嘅責任」

王婆婆真英雄

最緊要睇住婆婆
見到婆婆咁激動 真係好擔心佢身體
隻旗無咗就無咗
就算婆婆幾勁都好
我哋都唔可以忽略佢年紀大嘅事實
日日都行動 我哋都頂唔順 何況係婆婆
如果手足兄弟見到婆婆 不妨多啲留意下 同佢傾下計 學下嘢都好

唔變就輸

唔好意思啱啱先見到個post
走嗰陣喺公園見到王婆婆
有問過佢駛唔駛攞翻支旗
佢話唔駛由得佢
又話呢度一直係英國地方
只係被逼送咗中插支旗喺度話俾人聽係英屬嘅
真係好感動

鳩噏死全家!!!!!

人性光輝王婆婆
以後再見到巴絲叫王婆婆收旗就提點下佢地啦

聽到王婆婆鬧黑警個種聲 心痛婆婆

希望大家遲啲出嚟見到婆婆真係要睇住佢
每次都走到最前線揮英國旗

邊個再話王婆婆輝旗煩嘅 我打你

有片有真相
#

如果 你仲想撤銷暴動定性
如果 你仲想釋放示威者
如果 你仲想追究黑警
入嚟睇下

唔變就輸

重要既係精神 最多咪買多支

你又知？

一路睇一路喊
好擔心王婆婆有事
王婆婆要平安 加油啊

後生我見到婆婆咁勇 真係好adore

第一次相信連登真係有絲打

今晚有同婆婆傾計佢話佢一早就會去圖書館用電腦睇新聞mon實

保護婆婆

遲左睇到呢個post, 夜晚搭車去食宵夜同佢同車

我冇散錢搭車佢仲問我夠唔夠，勁好人

呢幅圖唔知點解好撚感觸

後生仔有氣有力，長者就精靈有智慧，大家可以互補不足

一定有古怪

夾返錢比婆婆買返支旗
唔想佢咁大年齡為左支旗出事

每次行過都會同佢講加油
其實現場好多人同佢講邊到有戰線
佢都會話好.咁我返去支援

之前612我地衝出夏愨道時
警察過黎佢第一個衝到最前揮旗

下次見到婆婆留意多啲
唔好俾佢一個人 啲狗痴線嫁

次次遊行佢都係到架喎

同佢傾過計 好撚精靈

婆婆年紀大 雖然唔洗返工
但都肯次次集會都出
同知道我地幾時有集會
相比我地身邊啲人
已經開始話攰
要放棄要飲飲食食要玩了
婆婆可能係nothing to lose
但年輕人 200萬人
希望大家會知而家唔企硬
我地將來真係會lose更多

69海富阿婆被狗圍係咪都係王婆婆
仲要比人掉雞蛋

會唔會真係好似十年咁
婆婆自焚

男人就可以有事?
得女人先要受保護咩?
除咗自救有責, 不論邊個都要互救

不過講真
平時現場都有人唔認同婆婆係又出旗唔係又出旗
有時全場得佢一個人出，部分視線轉移晒落支旗度
但係又好似冇咩理據challenge佢咁

可以轉移大家視線

唔好意思借個位

問題既癥結係 香港無真普選！一日未有真普選，就繼續會有無限既送中大白象！

6月29唔該睇定啲先決定出唔出

婆婆小心行事

宜家係咪散晒

respect

強勁婆婆
敬佢份精神

啊婆真係犀利！

次次都見到呢個婆婆

當婆婆都企得前過我地..

王婆婆

呀婆走得快 一定有古怪

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

7.1維園一定見到佢
到時講聲加油
同問下佢仲要唔要英國旗🇬🇧

大家老無事啦，強者就做多少少保護弱小

睇到喊

婆婆加油
留名睇下有冇野幫到手

如果香港多幾千個呢D老人家的 就吾使搞成咁啦

香港廢老用緊$2車 食緊生果金
飲早茶 睇報紙 笑9你地要養佢

要提名婆婆去諾貝爾和平獎

Badges Story 有買過

我有枝香港旗

好貴，買嚟上街唔抵，收藏就值，抗爭版就Facebook search 維城士多